覺唔覺虛擬銀行熱潮已過？

而家都唔知佢地點賺錢

係因為間間都紅底啫

關心點賺虛擬銀行啲錢仲好

諗倒就唔洗破產啦

因為已經收完$10000

真 冇興趣

????

唔覺曾經有過熱潮

借錢爽手